新職業 嘴炮師

和理非既手足 請謹記我地係社會可以做唔到既野唔係乜都靠勇武架
今次開個新職業比你-嘴炮師
六月以黎 每次都有地方開花沖突都會有保安鋪頭之類封場/報狗賣手足 什麼有啲濕鳩帶哂路入場大圍捕
唔好次次得個嬲字呀 手足入去好難受架
唔該 每次去到果啲出賣手足既場 由其見到啲比人影過哂大頭 推哂出黎全世界都知果班仆街
見一次屌一次 大大聲屌
唔洗怕柒 講柒佢仲怕過你
要盡情屌 最多人望越好
唔洗驚報狗被咬 屌佢老母做得衰咪比人屌囉
要佢地班仆街比人屌到精神病懷疑人生
我地既敵人唔只港共中共同狗架 出賣手足既人都要處理

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

唔希望啲手足要試過被咬先知果種憤怒
屌得多令佢地柒 殺一儆百 之後可能佢地唔敢賣人架

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

128維園

128

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！

對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！

聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！
日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！